不如真係取消翻正負評功能啦

有正負評好容易就控制到個post嘅瀏覽量
或者令到啲人先入為主咁去判斷一個留言好壞
同埋會有投票post情況出現
以前高登已經被人屌呢樣嘢係多鳩餘 點解連登仲要擴展到留言都要評

留言正負評唔應該存在
剝削批判思考

岩

咁要隱藏埋嗰username
因為有d一睇到係假膠都唔會入

你有Block

諗下點解咁多人想去新壇同埋班小學雞點搞死連登就知admin係時候要改呢啲嘢

取消正負評，匿名制度，block中國區

正負評不嬲都垃圾

yup

贊成

幾好個建議